點搞呀... Tvb由上個月13.84跌到11.82...

遲早得 $0.5

一年跌左一半

卡卡就出出出出山